DKLMCH條八婆不務正業！

林鄭晚上出席香港測量師學會annual dinner！